個鼻愈大做愛愈犀利？

其實係咪鼻愈大就愈勁

你中意屌鼻哥窿？

成龍可以屌到你老母叫救命

no

杜生成日話人地係撚餅筷子筒🧐

嗰位係米奇老鼠
成條撚”讓”落個閪道